施凌部署惦唔惦？

如題~

問邊方面？宏觀經濟論OK

我覺得佢自己咪有水準囉

但佢 D 片, 聽佢講解一 D 野, 真係好撚 1999

做佢對家

9up

邊單交易做佢對家？大師whatapps我

marketing幾勁

佢sale自己最叻

有名你叫，
See零。